點解加拿大連一個書生都無？

日子真係好難過

空虛、寂寞、凍

鬼地方

收皮啦, 成間學校得你一個人咩? 我想去都無得去

想讀邊間

書生指咩先?
睇你咩地方. 野雞學校如douglas, sfu之類就不了.
利申mcgill

好掛住Poly

加拿大冇野好玩咩

書生唔想識你

同美術有關嘅master degree, 之後再拎3年work permit, 夠5年拎埋pr係加拿大住到過世

有無睇過余英時談何謂「士」？

答非所問

小夏我地三個食緊飯
差你咋

黎加拿大食

你加返我地啦

有美術master degree嘅學校有好多間咩?

你話美術有關
Art, design, fine art, architecture.......
全部都美術有關

唔識你地

我已經做曬資料搜集,
Art, design, fine art, architecture俾你加埋曬,
有master degree嘅學校都唔多
UofT咁大間都係得2個master degree有關

我咪問你想去邊間

秘密 講左俾知情friend見到變自爆